大陸某程度上已經超越香港

衣食住行 娛樂 服務態度 科技已經超越香港 大家去深圳玩一轉就知我講咩

移民左去大灣區未 !?

贏國

土地面積、道德下限

當先進國家係到反省緊科技應用同環境保護,再發現所謂經濟數據唔能夠反映國民生活水平,中國仲停留係十九世紀既思維,覺得船堅炮利就係強大,要係科技上超呢個超個個.

當然連國際關係都停留係十九世紀,簽埋哂啲不平等條約,啱啱又俾美國迫到簽左一堆 你主人吹雞喇,快啲吹捧美國產品啦

其實如果真係超越左唔洗成日講出口，人地有眼睇